如果我地”捐“2千萬俾警察

打完示威者收1000萬
如果我地捐夠2000萬
佢地會唔會打翻轉頭？

我個P牌翻左來。hihi

恒管師弟

仲捐，仲要咁多人唔畀畀警察p牌仔一千萬分得太少冇肉食？

有2000萬租直昇機

擲傳單
甚至擲錢

好過啦

你去驗一驗智商先

啲P牌仔真喺on99

傻閪P牌
唔好發表你啲偉論ok?

我捐一億比佢地老婆

翻轉頭打多你一鑊

多謝打醒 XD